# Página desarrollada con PHP & MYSQL 
# Correr con servidor XAMPP (Carpeta htdocs) o WAMPP (Carpeta www). Habilitar
# Mysql y Apache. Clonar proyecto en htdocs o www. 
# Correr http://localhost/proyectoCurso/ 

# Página capaz de realizar operaciones CRUD (Created, Reader, Update, Delete).
# Contexto de página, colegio. Creación de cursos y alumnos. 